Да се състави програма, която прочита от клавиатурата латинска буква и извежда следващата след нея буква в латинската азбука.

## Вход
На входа се въвежда буква.

## Изход
Извежда се следващата буква от латинската азбука.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``y``
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Y``

## Пример

### Вход:
```
a
```
### Изход: 
```
b
```